一人一個學校教畜名

同埋想同佢講咩

王抒優

玫瑰崗
宗教葉sir
中文鄭sir已炒
世史 小田sir